土耳其 伊斯坦堡

有冇人去過
正唔正？
好似好多古蹟行
仲有冇啲咩特色

Pish

可唔可以些牙下